hkbn最近慢撚到含家產

兩年合約又貴又長 仲要包住個 mytv鳩per 焗住貴上去

屌你老母 仲比唔比我上網

打lol 都要用手機share wifi

邊個含你啲家產

我都覺, 呢幾個月用手機上網都慢到仆街, 我以為得自己係咁

仲有人用呢間垃圾

原來個個都係咁
仲以為我隻router有問題

早幾日打打下機2000ping戇鳩

有冇人而加連網都上唔到

未到咁誇張

我手機上網快撚過電腦。點算